五大訴求？狗賊死全家？咪傻啦

香港獨立
呢條先係我地唯一既出路
我地再點抗爭令林鄭下台
法案唔再推
班狗賊點比人清
都只不過係短時間既好轉
中共
先係一切禍害既起點
我地必須獨立
先可以令我地仲有未來
即使推倒重來又如果
呢家搵到錢個班仆街係點搵架？
一係親共，一係就壓榨人民
咁樣既社會結構係你想要既咩？
屌你老母，幾撚多人死，幾撚多人被自殺
仲要掛住中國係香港前面？
我地比人內陸殖民緊喳

自推1

自推2

自推3

自推4

我地？仲分你我？

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10